有無人可以話比我知佢拉左乜

好難捉摸啊

海豚

熱帶氣旋